做緊Starbucks 你問我盡答

如題

一杯咖啡實際成本幾錢

你喺啱啱考完dse去做？

可唔可以一張Starbucks卡兩個人用

你電話幾號？

屋企廚房幾大

Abt $5

唔係呀
不過有不少人係

可以呀
用同一個account

新果杯桃幾有飲 但係甜咗啲
星冰樂夏天飲一流

2180 0000

大個你

點解成日串錯人地個名

因為真係唔識串

雞....?

啲人落單嗰陣讀錯英文字會唔會笑佢

Frap有冇落糖漿？有冇得走？

杯桃有冇少甜

睇咩frap
有d無得走
但其實真心建議叫少甜
因為見到有partner 每日一杯
變了肥婆

可唔可以講幾個隱藏menu？

最常飲 Espresso Frap / Matcha Frapp Soy
呢2杯點睇

正常都唔會
不過有啲真係好離譜 例如 唔該要杯思樂冰

一定要落糖漿先frap得起
不過果隻糖漿都可以叫落少啲
但係杯嘢會kit啲

無 因為蜜桃汁本身甜
要少甜就要少汁

邊幾款飲品比較少甜
有期成日飲都覺得好肥

其實無話咩隱唔隱藏
因為有啲果加錢就有
例如你可以飲薄荷朱古力 (加翻薄荷嘅糖漿錢)
好多人會嗌vanilla latte (加vanilla糖漿錢

Soy milk 整frap係好飲啲
豆味濃啲

咖啡果啲唔會落糖
綠茶 培茶果啲因為本身粉已經加咗糖 所以少甜就要少粉
冰搖茶都係我個人推介 因為可以完全走甜

Soy milk hojicha tea frap 少甜 消暑

Hojicha 真係好正
我有partner都日日飲

大同特大杯嘅英文（我唔識係咩文）其實要點發音？

Matcha 果班職員話而家轉咗粉無得叫小甜,係咪真?

豆奶開心果星冰樂好正
一個星期飲兩三次

iced coffee 係咪唔新鮮既shot 倒埋一齊而成?

而家轉咗做美式咖啡(shot+水+冰)同cold brew

I mean d shot 係咪唔新鮮?

成日見啲師奶唔識講英文 用廣東話叫 啲staff會話依啲無㗎喎
做Starbucks居然睇唔起個師奶

星期六去文化中心等老婆睇完表演.
去買杯野想上網咁啦.
咁我係會員. 本身個APP 就Off 左print receipt
但我想上網. 叫佢print 張receipt 俾我.
個收銀員多多聲氣.
又話下次係APP 度開返Print Receipt
我話 '我唔係成日想要Receipt, 我想要wifi code'
佢話咁其實可以係app 度睇返.
我話"個app 要買完野成10分鐘先update 個transaction record, 我想依家就上網"
佢話"唔緊要啦你下次開返個print receipt 啦, 今次print 俾你"

嘩...
真係好想開鳩佢波...
做乜jack 叫佢print 張receipt 好似要佢擔泥咁.

其實好多做Starbucks 的都做到死老豆咁樣.
特別D 旺區.
記得柯士旬道果間又係好撚閪.
行埋去, 唔係講乜野歡迎光臨.
"點呀?"
咁同我講野...

我話要杯Venti latte 熱o既
唔出聲, 拎我張starbucks card
do 完
多謝唔講乜都唔講.
之後就講 "下一位"

真係閪中之閪...

冇乜野我都係Mobile Order 算.

Latte +cream 係咪好肥

latte唔肥
係cream 好撚7肥

怕肥的：

戒 soy milk ,
小cream / 走cream
小甜（基本上除了latte 全部都有落糖漿）
走甜（不適用 飲有flavour 的手調飲品）
唔好成日飲cream base 既 frap

申利： 曾幾何時的partner 返工只飲 ice shaken lemon tea

其實一般來說 要十幾秒內用左個shot 去 （mix 野）
唔係個shot 可以倒撚左去 （你所講的唔新鮮）

有啲人會好執着一死shot就倒走 再沖過
有啲就是q但 照用死shot沖畀你

星冰樂可唔可以少甜

用中文買ok?

Pt $x/h?

Ground-哋
Van-ti

真 要少甜就少粉

我都覺

唔係 係用一個drip嘅咖啡機煲
每一個鐘煲一次

係呀因為我哋而加真係好少會print單比客
不過佢個態度又真係幾差

茶嘅星冰樂少甜即係少粉
其他都可以

Ok la

$47-$55

點解唔問我叫乜名

有冇d飲品冇奶蛋豆類又好飲 因為我食物敏感所以未試過飲

有啲partner懶
或者我做嗰間好多日本人嚟 啲名講完我真係唔識串 所以有時廢事

機場partner留名

因為懶😂

Ice shaken tea lemonade
Mango passion fruit

Gate 21?

想攞咖啡渣 係咪要自己帶容器

自爆唔答

同一個post ，有幾多partner 係到

覺唔覺得日本Starbucks肚飲啲好飲啲

會唔會係背後笑我地咖？

Hojicha tea latte真係好好飲

識turn shot?
打奶拉花？

唔會喇 明就可以了
有時啲新嘢飲個名極繞口我都係call中文算

partner留名

venti lite syrup extra aloe earl gray mint lemonade frozen tea wif aloe is ready on the bar for jason thank you

唔使，我地會留返啲大咖啡豆袋俾你。
急嘅可能要容器，因為未必即刻有袋裝到

屌你老母又話

屌你老母又話打